26/7 三罷/靜坐集合區 我地要將大家既不滿 CONNECT!

眼見好多團體都對元朗好氣憤 對黑警既做法完全不滿
我地可唔可以連結哂所有人 將3罷同靜坐(因紀律部隊) 一齊搞
我見好多post 亦都散收收 想做個整合 等大家可以討論
暫時我見時間大家未夾到 729又有 726都有 可能因為紀律部隊 會比較敏感(個人資料)
會唔會本身已經有人搞緊?可以聯絡 聯繫到大家
下面係一D傳送門 但因為都無乜人討論 大家不如一齊傾傾?

8月16日號召全港公務員及公務員家屬集體罷工上街, 向暴力說不! 向官警鄉黑說不! 市民與你們同在!

[緊急] 我宣佈729會係第一次成功嘅罷工運動

【罷工】呼籲民陣發起726 729早上9點遊行

星期五 全城靜坐抗議

[大家睇路] 識朋友係QE做RN 無收過有靜坐活動消息

推

我地可以早D傾好個期 盡量比私人公司既HR準備
例如 全體黑色衣物 集合地點 係狗總 或 中完飯 or 其他
等大家有個準備

有無兄弟搞緊 想幫手

眼見海關 懲教都加入 一推

輕輕一推

毒撚們 7.26 睇空姐

宅宅們 7.26 睇護士姐姐